有無人鐘意Aga

唱歌幾好聽

找不到方向的心 坦忐之中失去安穩

重有佢個friend Gin Lee

Agger

不過真係好似賓賓

屌 人地混血姐。。

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye

但你應該知道愛人情境多尷尬

3點鐘呢首歌咁意思應該係aga想飛左佢條仔 跟住晚晚3點鐘就落街跳舞

跟住分左手就晚晚都lonely 就作左lonely nights without you 應該係

最鐘意《若》

《若》好sad

聽緊一加一劇場版 Eason把聲好好j

有！！
把聲好靚

鍾意
等緊佢開演唱會

召喚會員Aga

最近loop緊Superman acoustic版本
不過佢真係出好少歌

近排成日聽

Hi

你以前咩航空公司

圓。好好聽

港龍

你真係aga

Aga 都上連登

真唔真

佢首朋友真心好撚正，雖然係蝗語